有冇黎緊九月係中大讀社工master嘅同學

好似一半同學都係大陸人

去大陸做社工？

巴打 有野想問問你

請講

巴打你係 FT or PT學生？
因為我下年都想報讀 所以有野想請教你
介唔介意係到詳細講？
唔該晒你！

點做？
佢地淨係做大陸人case？

岩呀 幫大陸人謀福利果啲